Zie: Ze rende bijna van hem weg en verliet Norman met zijn hoed ver naar achteren terug op zijn hoofd en een verbijsterde blik in zijn blauwe ogen; ook de overtuiging dat geen enkele man ooit een vrouw zou kunnen begrijpen.
